屌你老母開親電視都係播架狗節目，可唔可以投訴cctvb啊

成日都講架狗國點勁點勁
cctvb收左日本狗幾多錢啊